黎明行動幾時開始？！

等到幾時？！
下星期一？！

This?

黎你老母
仆街冚家鏟真係玩上癮

完全封鎖

天氣凍
要訓教
不了

on9單機啦你

係